Be water my fd

李小龍先生be water 嘅理念，係話，Empty your mind, be formless, shapeless — like water. Now you put water in a cup, it becomes the cup; You put water into a bottle it becomes the bottle; You put it in a teapot it becomes the teapot. Now water can flow or it can crash. Be water, my friend.

旺角， formless ,shapeless, can flow，呢d 都見到。

但係，係唔係應該要實現埋it can crash 呢一點？有目的地流動。

be water唔代表散水

water can crash or it can flow
crash完一個地區就flow去另一個地區再crash過

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

我冇話過要散水，我絕對認同要流來流去crash, 老尖、紅隧crash 得靚，但旺角crash 過咩野？亦想知crash 得咩野？